班政事CC撚一野就被許志安KO晒

醒下啦 香港人唔會受架啦
個個都港豬ok?魯訊都話你地抗爭者係蠢材呀
收啦泛民打手

咁多年都唔明港柒心態？